沙田ive同學一入

開左學幾日 除左自己班都好似識唔到其他新朋友咁 有冇同學仔黎認識下

留個靚名先

我仲慘過你 自己班都識唔到
諗住聽日搞轉校，有冇人兄知手續過程？

我都識唔到
諗住參加吓活動R fd

有咩活動好參

咩科先

沙田商fd轉觀塘fd

點解要咁做

頂唔住自己班啲人 心理壓力好大

識下女仔

識鬼到 成班都係中學升上黎/本身識落

咁睇黎要埋下你地堆

個心理壓力仲大過翻工

咁你原本都有班朋友陪 睇其他post人地廁所lunch

冇朋友呀 我係2015dse出黎做左一陣嘢再讀翻書

我同隔離post差唔多 只不過我自己一個出去食/屋企食埋

hea多排 應該會有

認真呢 人地個個成曬型 我仲係獨自一個

你咩科阿ching

商FD

老實講fd仲易識朋友啦

呢個真 上hd見到人地一堆堆玩 仲要同阿sir有講有笑 我其他人好似隱哂形咁

你又yr1？

係

揾到新朋友未

叫做搵到幾個上堂吹下水
本身有個同我係中同 就嚟比佢賣甩

黎認識下

你讀咩

商科阿

你呢

AS

tg？

我個班成班mk 全部本身識落

你咩科

樓主商科hd?

[member]巴打方唔方便留個tg?[/members]

葵芳ive嘅我深有同感
係咪真係我個樣毒到冇朋友

我冇玩Tg
我唔係hd, fd only

見到人地個個圍威喂，自己一轉堂/空餘時間就走去涼亭吹風

感覺好難受

hi

我冇辦法
因為下一堂係同一個班房
又費事行嚟行去麻煩到人
(我坐得好撚入 出入要麻煩人哋褪前)
所以唯有自己坐喺個位度篤手機
好掛住中學生涯呀

會唔會講句唔該借借都怕
不過都明嘅，有時feel到唔啱傾就免多作交流

中學同班人熟，但規管好麻煩，唔夠feel

同樣係葵涌喎 做個朋友

葵涌AS
你咩班

邊科

應用科學

fd？

我正想講as有好多科